# 22_5 对文件进行加密 Encrypt file

## 题目

20.1 节中的程序 xor.c 拒绝对原始格式或加密格式中是控制字符的字节进行加密，现在可以摆脱这种限制，修改此程序使输入文件名和
输出文件名都是命令行参数，以二进制模式打开这两个文件，并且把用来检查原始字符或加密字符是否是控制字符的判断删除。

## 提示

文件中打印出的控制字符是乱码，自己检验程序正确性时可以把这些字符以整数形式打印，即打印出这些字符的 ascii 码，和原文进行对比。